搵到何妖隻馬，大家會點做(大熱)

何君堯隻馬: 天祿
黎緊星期三有賽事，係跑馬地，第一場七號

大家有冇咩計仔?

網站:

自推1/10

自推2/10

自推3/10

入場支持下
想佢跑第一

落場跑贏佢

自推4/10

自推5/10

雞尾酒煮馬鞭

睇錯河馬

會人道毀滅

唔好傷隻馬...無辜架.....

自推6/10

嚇下隻馬咪算囉

等到隻馬仔緊張流白汗

水D廢老深藍買佢羸
雖然係大熱
但唔係羸緊架嘛

難啲喎...
普通人入唔到去

講真搞何妖可以，真係搞隻馬既反對
寧願重重咁搞鳩佢

何君堯議員 / 閹

搵強 laser 跑時射佢

齊齊解碼

搵人直接做何妖啦dllm

馬有咩驚?

嚇撚到佢隻馬出唔到場

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

馬係無辜，要搞隻馬不如手刃哂啲真警犬先